[K-POP] PRODUCE_X101討論區 (52) 白真生日快樂 ft.一見鐘情朴yury

連登第三輪1 Pick投票結果
感謝327位連登Producer參與投票

感謝1pip m絲整理及公布結果

名次 練習生 票數
1 金曜漢 56
2 李鎭赫 52
3 金宇碩 37
4 韓勝宇 25
5 金國憲 18
5 曹承衍 18
7 金施勲 16
8 宋有彬 13
9 李翰潔 12
9 具正模 12
11 金敏奎 9
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 金炫彬 8
13 南道賢 7
13 崔秉燦 7
15 孫東杓 6
15 黃允聖 6
17 琴東賢 5
18 Tony 4
18 崔壽桓 4
18 李真宇 4
21 李垠尚 3
22 車俊昊 2
23 李洗賑 1
23 朴宣浩 1
23 咸元進 1
26 姜賢秀 0
26 李協 0
26 姜敏喜 0
26 宋亨俊 0
26 金東玧 0
26 朱昌旭 0

撞車添

係我太想祝白真生日快樂 所以急住搶嚟開

我鍾意依個標題名
曜b LM

我都想去睇真既seventeen

金宇碩 U GOT IT 留名

海南米lm

好鐘意佢去錄音果個look 死人俊英掛住惡剪其他人又唔肯影多幾個大頭

原來一直都唔記得#1個簡介 對唔住大家

偉仔LM

我又去錯地方

海南米同爸爸一樣係ryan 但靚仔過爸爸最多

係我嘅錯

我愛偉仔

吳卓羲 衝動
吳卓羲 警察
吳卓羲 徐子珊
吳卓羲 英文
吳卓羲 spaghetti
lm

lmlm
帶琴仔個朋友牙汗lm

我鍾意個標題

牙汗真係好靚仔

帶曹woodz留名

第一次幫你地開post就撞車

反差萌牙性留名

佢有幾下勁似金希澈

Lm

真係好鬼靚仔又有啲呆
woollim啲仔仔好似都呆呆地

沒關係 我愛你袋袋絲

我想話曜b套衫勁好睇再架淺藍牛仔褲真係男友力max到宇宙

帶孤獨房新相曹留名

喂呀 個標題名

新post未po牙性添

佢著衫真係bfable到呢

個標題有生日快樂就有新表情符號？

Move lm

睇完今集
Ugi組個效果音真係痴線
係咁 刷刷刷
惡剪到咁明顯 當人弱智

仲諗住有得睇牙奎學跳舞鏡頭

白真

我仲以為係連登唔知第幾週年

記得琴晚有人問過牙餅唱嗰首咩歌

係教小朋友學動物叫嘅兒歌
삐약삐약

sorry for低清 有冇人推介整gif app

去咗隔離留名先發現呢邊

引用人冇得咁

202之後無喺連登d produce post度留過名
結果比呢個衰仔搞到我重投404嘅懷抱

我用momento 但會有logo
又清又要冇logo個d全部都要比錢

我有喎

咁白雪雪既衰仔

點解我唔得嘅

帶西面強勢男偉仔lm

送多張矇眼偉仔

牙性牙餅留名

全身都係白雪雪

係咪未更新

ios用家發現用wtsapp send片都可以揀轉做gif(?)啱啱先試 唔肯定得唔得

成場move不自覺地放咗個focus去佢白雪雪嘅胳肋底

我快啲去更新先

新人帶2 pick lm

太長既話唔得 好似要短過6秒先有得轉gif

咦啱啱覆錯post
留返個名先

一樣樣

我啱啱download咗個app
仲低清過你

呢啲勁靚 所以先問係咩app

好開心

Welcome 主人

歡迎

sexy lm

lm
白真生日快樂
繼續驗眼po

今次淨係帶琴仔留名

我覺得似牙圭多啲

白真生日快樂
祝你搵到真愛 快啲同yury一齊出道

男朋友

要正名

話時話 yes早幾年唔係話執左咩
點解佢仲出緊yes卡

話説牙碩真係同安炯燮行架

幾時同玩蛋咁friend

agger

呢啲應該用photoshop整

淨係執雜誌部

其實你都唔係好大

帶牙虛PD lm

牙嘈好衰啊！痛死王一博！

仲有張upload唔到

謎底已經解開答案係

姜絲曳曳

聽講佢地公司喺對面

南小朋友04年 其實佢地已經差5年
其實係我地老...96年我地圍爐

叫我姜巴

牙虛lm伊波伊波 伊波伊波喲

嘩你個名

仲要細細個嗰陣已經咁靚仔，點解我身邊啲同學成舊飯咁

曜b留名決賽芝麻c位見同場加映gay彬

依波依波team留名

殭屍個名幾得意

夜波夜波組跳MOVE其實都唔差

呢張好得意啊

牙虛牙熙食花生mode

你咁叫又幾得意雖然我有啲怕殭屍

感謝絲打解謎

唔知佢見到D隊友返大陸都紅左有咩感覺

真 小學到而家 全部都蕃薯樣

你po錯啦

啲紋身

咁呢張呢

叻!!

Sbs依家pasu緊

講起牙熙佢地自己定規矩唔好瞓地板係咪針對牙熙呢條美人魚，雖然佢都係照瞓地板，仲瞓到勁樣衰

上埋床啦人地

好耐冇留名啦，留番個靚名先

想像唔到原來姜巴係絲

佢兩個點解咁過分

佢地係惡剪苦主大聯盟首席

淨係知5r相有牙性換

人地見靚仔我見薯仔
雖然呢個靚仔蠢蠢地

佢兩個夠啦 一日離譜過一日

都得意

牙熙個嘴勁好笑
btw牙虛玩腳毛玩左好耐

之前睇完仁壽，仲有牙安啲同學講嘅嘢覺得佢畀人惡剪好慘，其實只係一個真心膠煩膠靚仔

牙熙成日意外搶fo
牙虛剃啦仲玩！

屌本身今日約咗fd睇戲 但係掛住碌連登冇留意時間 好彩戲院同屋企係十五分鐘路程 跟住我跑到痴線都遲咗10分鐘 然後俾fd屌到飛天

歡迎加入連登one pick 曹粉浪漫團
保守估計依度大概會有5至6個好active既嘈粉

쁘디
最後張gif腳軟

笑死
就算有靚仔都唔會係同班同學/朋友

做咩講依d咁揪心既野

完全係我既反應

上半身唔可以瞓地板 所以牙熙焗住坐係到瞓

要加入做嘈粉

小朋友留名

cls 真係有甜品

話說牙熙其實真係幾正
但鏡頭少到我係呢兩集先知呢個人

個人好鍾意呢個畫面

一直做開cd room都忍唔住留言
啱啱睇完中字，有冇剪得咁衰
宇碩個d晝面全部都係話佢做得唔好
仲要上集已經係咁

喂啊好衰架

牙嘈會出到道

牙咸個嘴係牙熙3倍咁濟

牙熙係正嘢嚟架又高又細個（02年

惡剪勁慘 明明講rap未準備好 字幕特登唔打rap
仲要 我想整少少gif圖畀自己J下
都搵唔到好多靚鏡頭
全部都碎濕濕咁

我笑到仆街

佢係咁幫人絕子絕孫

你唔講唔覺
一講我就好留意

唔緊要 佢地兩個仲係好正

我睇話王一博係咁畀隊友絕子絕孫唔止牙嘈
有啲擔心

個頭愈嚟愈大下次剪頭髮啊 唔想你變農村boy

牙熙真係越睇越靚仔

之前興整牙性頭？

believer真係好似蘑菇雲

太好了大家好！

每日都會懷疑一次其實紅毛毛先係哥哥

頂 笑死
牙咸係咪日日食辣雞麵做早餐？

乘機召喚有銀兩嘅曹粉
有paypal／韓won 代匯兩款俾銀方法
主要係for 決賽夜搞sms 投one pick俾曹生出道
參考返：

我頂差啲噴飯

其實牙性頭整得多會唔會影響視力架聽人講過成日擋住唔好
有冇醫生解答
利申我phy chem bio以前好差

我笑到肚痛大家唔好再引我笑好好笑

其實會唔會因為遮住視線 成日分唔清日頭同夜晚

紅毛好似gel起頭好睇咗

佢呢個係食辣雞麵仲落埋tabasco既程度

我覺得咸b個統天然厚唇好性感

要計下佢地連續見面/互動幾多日
好sweet呀痴線！
睇呢對bro真係好養眼

我覺得紅毛毛喺404可能係心智最成熟嗰個

第一次覺得牙咸咁靚仔

成日見到佢個樣都好似表達緊 「好辣呀好辣呀」咁樣
利申 非黑

我就嚟笑到暈搞到我好想問牙咸平時食開咩

佢地兩個好得意手勢純熟過我

我真係好想pick 埋咸
再咁落去要pick 25個了

gel頭好睇啊 如果係UGI果種造型襯呢個髮型應該唔錯

淨係記得202嗰陣佢玩蛋比人鬧啲同學講咩？

我覺得黑化咗嘅牙圭愈黎愈黎靚仔 佢清純會長nim look都好好j

今集突然覺得牙虛都好靚仔好正

話佢平時好珍惜食物？

見到牙周，我諗番起佢一直gay瞓教仔仲好想瞓教仔留低
但佢今集辛苦到話：可唔可以趕走瞓教仔
雖然我覺得佢係因爲同瞓教仔好friend先咁講但我笑咗

笑死我
王一博個樣真係勁痛咁
但我笑左出聲

曜b性感啲

pick pick pick ham up

喺之前啲po度見到 笑死cr po原圖嘅巴/絲打

我都覺

又要攞返我啲珍藏嘅靚嘈出黎

廣東話真係好有親切感

無記錯大概話佢本身都好煩膠好鍾意講嘢所以冇女仔追得啲學妹唔知先會問下
同埋佢好似有個blog，啲post好正能量
大概係咁

點算 真係好似
估唔到我牙虛都係漫畫男

嘩嘩嘩

我屌又掛住睇連登唔撚記得要落車

翻屋企先睇啦

仲有仁壽之前扮佢講嘢
人地一句個肚唔舒服就完
牙安佢會講成段嘢先表達到自己肚唔舒服
唔怪得之冇女人溝佢

佢地先係404最大贏家

其實牙虛係本身就好靚仔
但之前太多meme擾亂我感知 我都係好後期先發現佢又靚又可愛

想點......好想comment叫佢地公開

你搭到邊，唔會係過咗好遠架何

冇帶耳機聽唔到concept要捱一個鐘車程好悶啊嘛不過好彩下個站都算近

呢張認唔到係瞓覺仔

404做咗佢地紅娘

牙汗跳到鏈都爛埋

唔好話我馬後炮，睇返其實yury 都有基基地嘅氣質

ok啦 唔知點形容好我落嗰個站係喺總站隔離 過咗嗰個站會兜上山一個站先 跟住會再落返去總站 所以我就等到總站落 成車得返我一個

係安俊英做咗佢哋嘅紅娘

我反而覺得白真多d

一齊啦好冇

ajy人生中唯一做既好事

宜家唔敢亂咁講話想上殭屍張床

仲要驚死人哋唔知咁樣日tag夜tag
真係good BRO呀

但Yury 應該有Job架喎 點解咁得閒日日見

牙圭: 삐약삐약 병아리
佢mts個look好似Jin好撚正式

咁臭化赫係咪令佢地患難見真情

點忙都要同條仔出街啦

之前成日都j yury
依加佢地sweet到我完全唔想再睇yury d肌肉相
有種唔想介入人地嘅感覺

我一次見到呢堆
好神奇
係咪標題有生日快樂就會有

咁你以為係邊個

靚好就真係見人見智
但覺得牙虛個樣好有喜感

點忙都要同條仔過生日啦

笑左c打好肉緊

牙虛仲有強大嘅cam man組支援㗎

但係佢俾基彬吹耳扮直男
我諗基彬都有基佬scanner scan到yury係先吹佢(耳仔)

啱啱有絲打話係 我又無data更新無得用
不過證明我狗衝開post無做錯
我愛大家

覺得好似偷睇人哋女朋友走光咁

基佬都有雷達

小道

虛有啲角度好靚仔
但平時放鬆就係walking meme

k-pip絲巧打耳

佢陰陰嘴笑個樣好好j 成日覺得佢好似咁正經會唔會內心有啲陰暗面 (請自行ff)

gay佬雷達好準架
所以之前基彬先back hug白真 我諗都scan到佢係wow 소오오오름

琴仔高到我一秒係記唔起邊個donghyun

個小道都痴撚線
乜都or or or
作都唔俾心機作

Hihi嘈粉在此

第四同十二

有同感
日常生活無得發洩嘅嘢就喺其他地方

牙性牙恒我唔知啦
但曜B勁直男FEEL GAY彬都照摸

無錯 但sor我已經假設左基彬真係gay
所以牙餅係直男 wink基彬佢冇反應

佢個樣加埋個手勢完全係表達緊呢句野

佢好似打完曜b之後就亂咁打名配落啲數字到咁

牙餅好似唔係

愈似假既愈真 好似係

佢18歲喳 絲打冷靜

仁壽嗰個我好似有睇過 係咪講得好慢
感覺佢份人都係鍾意派膠嗰啲

利伸我唔反感呀咸 呀喊我都預左出道
但第2,3會唔會太誇張?
我希望係100%純吹水

都好啲

佢啲or都or到每個位都有31個可能性咁
話唔係吹水都無人信

我都唔知就咁睇圖要load一陣先諗到係佢 可能平時都係睇佢有陰嘅樣 冇咗pat陰就唔認得

邊位巴絲整嘅! 應記一功!

點解？

求其up張相就係證據
我話第一係柴犬袋
金柴犬 김시바

牙虛舞台上好吸精
但台下佢份人成日派膠

依度有ptt 安利帖整合左呀曹d 綜藝／ig live 果d
我都未補完

佢兩個私底下應該有屌油赫

黎多個 大家睇完笑下好啦

身為巴講呢句嘢好尷尬

我覺得額頭會爆好多瘡先

係又慢又長
諗咗下真係好煩膠

我都想知 好似上星期偷嘅
嚟比姐姐錫啖

牙餅之前好似話有拍過拖架嘛雖然冇講明係男定女不過個feel都唔似

係啊 之前唔記得邊個練習生生日開po都有喎 係咪美談？

作為一個正常人都會diu7佢

我真係唔信多記得以往真嘅都好肯定架，同寫全部人

牙虛應該唔會16掛 雖然見到牙潔第10我都好開心

泡菜小道 ver 3

好想睇裴老師屌9佢

我喜歡你的思路

都係！以後大家純情啲

啲小道只係可以肯定曜b第一
其他都9作

你刪除線個句
應該要問佢status係A1定A-1

對上一次好似偉仔
但個時未入黎追po

講開k-pip 雖然我講過唔再俾反應 但係1 pip m絲係咩料我唔係m 亦都唔係s

哇 咁你都諗到 果然d幽默人都係特別聰明

仲要試唱完話rap個到搞到好尷尬
又特登放大作曲家d表情
明明佢就唔係咁嘅意思，擺明係覺得自己做得唔好先咁講

我記得48個啲 差唔多100%一樣

因為咁樣可以增加可信性

好似係偉仔

不過牙餅好小鳥依人呢種男朋友好正
津宇絲連回我咁多個cm

係MC! MC+絲打！

A-1呢個好有創意

係，仲有202全部人都match
我都作下小道先
1.曜B
2.其他30人

想比佢__

咁都俾你諗到

咩呀 呢個唔係公認架咩
我聽開負數都係同性

你唔你巴打黎嘅咩定係我認錯人

屌 點解度度都離唔開油赫

佢話佢係絲 信住先

小道注意

大碌蔗絲

大家究竟係反油定撐油架我睇唔透佢走咗大家都成日掛住佢

發現gay彬技能：基佬雷達

做得好呀！

其實我無諗住色情佢
我只會色情牙性同偉仔

油赫效應: 好憎某個人又要係咁提起佢

呢張好好笑喎
直頭好似聽到牙虛講廣東話咁

記者果張？塊面勁大wor巴打食得好偏唔怪得g臭化赫都岩

睇完WINNER阿性返黎留名啦

睇完嚕

佢係冇棍巴定有棍絲?

同問

掛住畫冇追po lm先
不過點都唔會miss咗小朋友嘅圖架啦
因為冇人po佢
我又上黎獻醜喇

一半棍

有冇巴打絲打企坑

好靚呀好有心
南小朋友會好愛你

我剩係色情到牙性同睇牙碩被人色情

你地幾時知架 miss左

痴線架

佢地自己都好high 氣氛好正

殭屍現在説的話令人無法相信

你地再色情圭圭佢喊架啦

好鍾意睇小朋友嘅gif 好治癒

願油赫與大家同在

又同人共用ac

多謝數字絲

我不停打錯

唱咗一首已經留曬汗 我企blk c第三行 睇完ab6ix kty就冇我嘅事 我行咗去最後睇起碼冇手機黨住曬

想知concept係咪唔會出直拍

會出

會呀 效率慢姐

期待 J 圭圭

見到佢笑就跟住一齊開心

[member]

希望tony可以直拍跑出
想睇佢多一陣

唔係講笑我睇到就黎分唔到真假

I VOLUNTEER

小朋友嘅reation好可愛(有聲gif

第二張tony個樣

咁當然啦

18歲啦 01年3月
韓國年齡19歲添

Tony完全係呢個樣

另一個係邊個

無架啦 做Center都可以一啲鏡頭都冇 個PD完全無放佢在眼內

好得意呀
多啲畫啦

雖然琴日鏡頭好撚少但係佢進步咗好多又靚仔唔想佢咁快走

點解可以有位拎扇出黎我個度真係汗貼汗

Welcome

呢排成日做推post嘅人 潛咗陣水就發現追post真係好攰

啱啱好

比着係我都會笑到咁
佢唱歌真係好好笑
btw其實小朋友英文名都係叫tony

牙奎太單純啦 j唔落

Yg的友誼

袋袋絲要冷靜 唔好嚇親你個純情男友

黎！

李鎮赫係可以色情嘅
純情男偉仔我就唔得啦

唔知點叫你添 回鍋肉絲?
多謝回鍋肉絲 得閒一定再畫

可唔可以指定故事

成日同fd傾計都會用牙虛張gif

個名
好似切開回鍋肉一條條再落鑊炒咁

Superjin

可以trytry

【pann】為何坐著睡
這樣睡的理由是漂亮漂亮組的練習室守則有一條不能躺著 但是到頭來只有他沒有躺著

原來牙𤋮好攰都堅持坐住瞓係有原因 覺得佢又幾得意

唔係呀

畫一張白真yury應該會甜死

熙熙好乖美人魚

坡川英語村公魚公主

咁樣zoom out好似係卡通片啲美人魚出場嗰吓

牙熙真係好正其實係咪太長腿，咁瞓會舒服啲

呢個排名都好嘅...
返去victon我會開始追

費事洗版所以

唔記得左reply

呢個排名我覺得睇落幾中

諗咗一下佢地班人應該係趁住牙熙瞓咗就瘋狂趴地

求牙熙睇返節目後嘅心理陰影面積

追post又發現我op 大家係咪俾人洗曬腦
永遠支持柴犬袋c位出道
大家諗下個個都可以擁有佢 唔洗爭

依張gif好靚啊

求解答 有冇邊首韓文歌係cutie sexy concept 除咗I am mts

叉滿電50%電漏緊電
牙虛進步得好快 本身上場attention都仲係唔夠自信咁 但今場真係做得好好 好中意佢笑容

我鍾意食海南雞飯多啲

好有吸血鬼feel

真心建議各位pick宇碩/嬲佢俾人惡剪/心痛碩b嘅loop呢條片 應該開心好多

呢句歌詞啱你好似急住去廁所嘅人move!

Sorry 依個先係full version

熙：我要搵第二個玩
之前睇過人講牙熙同好多人friend睇下搵唔搵得到先淨係記得佢同東彬對情侶鞋同埋同牙汗啲互動（雖然我覺得呢個係熙單箭頭多啲

咦啱用喎唔該晒大脾仔

近排睇請搜索關鍵詞WWW覺得個男主角有啲似牙嘈成日睇到出咗劇
上網search原來啲人好耐以前已經話張基龍同佢似樣

嘩好有天份呀你畫得好靚支持你

其實我覺得5首都幾好聽
Spotify幾時有

好靚 啱啱先睇到原來係塵絲你自己話

幾時有得睇直拍

仲要連塵C呢個字都寫得好靚啊

嘈張相咩事成個職業nba球員咁
我成日見到www啲片張細圖都以為係嘈
差啲撳左入去

牙汗同琴仔

塵Ｃ真人應該係靚女

啱啱見到有絲打po左個好可愛嘅小朋友fanart
等我都獻下醜比六個痴線佬

點解牙車個樣咁怪塊面好似扁咗咁係咪因為放陰落嚟

準時開電視J舞台

好靚

同埋終於識整心心

你地畫畫好靚

呢度啲人好勁

呢到個個都好有才華好可愛 我愛大家

d人就係話見到嘈呢張相以為佢係張基龍 連張基龍d fans都係咁話

心地好嘅都係靚女所以呢到全部人都靚！

睇咗啲tmi發現牙熙好慘
之前見話牙熙想同牙汗做恐怖箱，但唔得所以唔開心
碌蘋果先一齊到
catwalk段wave係佢主動同牙汗講
viscal center 揀牙汗，仲係咁讚佢
全部佢主動嘅

係真係幾似

但有一半都衰11

圭圭夠18歲架啦

牙熙又幾膠下

呢到人才濟濟 表白우~움직여!
諗起韓飯話呢組係單親媽媽牙嘈同五個仔女

J吓對腳算

多謝大家支持 決定下一個畫
gay彬與他的受害者

琴仔呢

我冇色情過琴仔同南小朋友架

大耳好似係

我都冇save但係可以數曬俾你聽曜漢仔 白真 壽仔 yury 牙性 牙潔 應該係呢幾個畫埋被gay彬拒絕嘅餅得唔得

有髮帶好啲

話說今日成日loop返嗰幾首歌同舞台
上youtube睇到呢段片
突然覺得牙性隻手好好J 手指好長
睇住佢怕怕羞羞嗰樣
究竟呢個人有幾完美

Ok 齊齊睇曜b

佢怕醜笑個樣好得意
勁似小朋友

手大袋也大

「三兄弟」
紅毛像夾在怒吼的大哥和不聽話的小弟之間受氣的二哥

其實I am 我真係唔知邊忽cute sexy都仲feel到啲

救命呀

你今次又太過份嘅

牙咸

劣改

繼基彬之後係咪又多個基熙

呢度個個都咁勁
我畫畫最屎

仲諗住會有佢點拿到c位/錄音過程睇下
唉琴日睇點知pd好似特登cut走佢咁
連邊框鏡頭都無咩
不過都算不幸中既大幸
之前澳門仔係連舞台鏡頭都無 個場佢仲要係全組第一

小朋友個rap突然型咗

我覺得i am唔啱cutie sexy好似就咁sexy好啲

我覺得佢專心gay牙汗多啲嘅，雖然人地理琴B唔理佢話説除咗鞋，佢仲會同東彬玩LOL
其實牙周都好gay日日gay瞓教仔

喂呀 佢有架！

頭先搭巴士瞓死左 唔小心單曲循環左ugi
依家成個腦都係 曲種哈之麻 曲種哈之麻

Saved

有喇已經

大家都收埋幾多圖自己j

Yeah (Yeah)
Oh no no no (U GOT IT)
U GOT IT U GOT IT U GOT IT

Yo 那抹微笑將我K.O.
你替我的心臟上緊發條
朝你走去 Take Off
無論何時 I'm okay
只看著你 baby
就只有你 lady
該怎麼說 你比繁星
更加閃耀詳盡

Yo I'm rolling in 致命的魅力
沒什麼好擔心的 今年就屬於我們
將你像Mixtape一樣每日聆聽
再更大聲呼喊一些 所有人都跟著唱起

Give you my heart (heart)
Give you my part (part)
想把全世界都給你
好好聽著吧 那個我啊
就算誰辱罵我們
My baby 我最後的love
(love love love)
一整天 thinking of us (us us us)
側耳傾聽 我們微小的歌
正如花般盛放
在無數次跌倒後起身邁步

You know that
不用擔心 不用擔心 U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT
不要動搖 不要動搖 Don’t worry
Don't worry Don't worry baby
不管誰說什麼 我也不會放開你
就盡情喧鬧吧 因為我只看著你
U You know U You know
U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT

Yo Bring it back boy (back boy)
無比漫長的我的徬徨
在遇見你後全數終結
必定會收藏於我懷裡
喜歡沒有理由 無法說明
比夏天更熱烈 請照亮我
從偶然到必然
不論去往何處 我都只能看見你

Give you my heart (heart)
Give you my part (part)
我的心在翩然起舞
好好聽著吧 看著我吧
無論何時都能感覺到
My baby 我最後的love
(love love love)
一整天 thinking of us (us us us)
側耳傾聽 我們微小的歌
正如花般盛放
在無數次跌倒後起身邁步

You know that
不用擔心 不用擔心 U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT
不要動搖 不要動搖 Don’t worry
Don't worry Don't worry baby
不管誰說什麼 我也不會放開你
就盡情喧鬧吧 因為我只看著你
U You know U You know
U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT

Girl 我的所有秘密
會全部告訴你
輕輕地相擁
總是望向相同之處

不用擔心 不用擔心 U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT
不要動搖 不要動搖 Don’t worry
Don't worry Don't worry baby
不管誰說什麼 我也不會放開你
就盡情喧鬧吧 因為我只看著你
U You know U You know
U GOT IT
U GOT IT U GOT IT U GOT IT

U U GOT IT you do
U GOT IT U GOT IT U GOT IT

嘩寶英絲造福人群

海南米都手大

隻手好得意

喂呀 唔準色情未成年

佢同kdb咁friend既？

咁小朋友

果年ice bucket challenge 呀曹仲有點bobby名做challenge
旻浩就唔知lu

我盡量 但應該唔齊 漏左大家幫手補
仲有張yury吹耳仔我冇save 絲打禁返睇圖mode應該搵到

我想問一個好白痴好白癡嘅問題，牙熙同牙姜都係姓姜，點解我地叫牙姜做牙姜，牙熙就叫牙熙嘅？
不過我諗緊：你係阿熙啊⋯？你係⋯阿熙？

圖片太大無法下載

我都唔知點解，又唔同班，又冇同過組

sorry咁耀b咪.....

你search Move 就見到

因為牙姜有啲距離感，叫名有啲唔好意思

海南米真係唔搞得架 大佬呀人地爸爸望住架

都係牙秀又怪怪地

你地用一日定三日做單位？

我仲要返咗九個鐘工無睇過 但都.... 再睇就盲

一日

我記得有張係嚇親yury勁好笑
睇過好多次但冇save到

我屌

人地男朋友

我之前見到呢張仲以為YURY係直男 原來只係唔岩FEEL

frd到寫埋人地個名上去

本日高清男友清爽風格曹
好正
依個禮拜好幸福
班仔係咁出街玩同認證有生圖 又有新poster
有concept 曲stages 同埋無限多高清相seve到手軟
張張都에씨 저장

NOT HIS TYPE

我問多次真係一日做單位？

係 如果七日係26hours

唔呃你呀

白Tee加牛仔褲真係不得了

依幾日d 私服順位
依套白tee爛牛>行lush 短褲仔短襪>白恤衫黑loafer
>>>>>>人字拖

sorry 唔知點解而家先講 但餅真係好似麥美恩

啲紋身真係好正

明明隻手已經伸長咗，點解可以咁細

牙汗淨係尾指短

比人講咗好多次了 上幾個post有埋對比圖

邊個高考放榜有嘢唔明都可以問我

我睇返中字 tony真係一句野都冇講過
真係啞架喎

加油 老母支持你

我唔知邊張喎，係咪差少少野呢

呢度應該好多姐姐姨姨幫到大家

本身呢張相好warm 不過經大家嘅荼毒之後

見到牙餅走過去唔知點解好想笑

屌呢張相左下角愈睇愈恐怖

依家七月唔好搵呢啲嘢嚟搞

上次我po完依張大家都發現咗啲唔應該發現嘅嘢之後 我就將佢放咗喺我手機album底了

金敏圭巴所以你係絲？定之前已經解開左呢個謎團

姜巴講嘢好風趣 我覺得純粹係因為牙姜有存在感先過牙熙 所以牙熙有存在感嘅時候已經唔可以用牙姜呢個名

媽咪 我愛你

我呢排鍾意咗victon,發覺入面啲仔都好正
入面有個牙勢嘅人同牙餅好似
五官似，又有酒粒，立眼成日撈亂

加速咗啲gif之後真係張張都好有喜感

懷疑呢個po冇真巴打

我都瘋狂睇緊佢地團綜
唔明點解佢地有顏有實力但唔紅

我呢

呢個世界入面，男人同男人之間有冇純友誼㗎？
尤其是朝見口晚見面嗰啲
日日喺網上宣示主權，話係好兄弟

話説我而家先知牙熙第一集排11名架
佢之前真係好無存在感

係咪比星探睇中個巴打唔係冇棍巴掛

話唔定有一日你都會自爆係無棍

佢地D主打係咪無行性感路線

我真係巴打黎架做咩唔信我

入面最似花瓶（睇落）嘅牙餅都有雙a,其他人實力應該都好好

FYI, 白真 yury

補返張yury吹耳仔先想當年得閒無聊睇relay dance先有開心大發現 點知就開啟咗gay彬之路一去不復返

人字拖永遠倒數第一

之前自爆左咁夠點睇我都係巴啦

佢地成日cover 唱btob啲歌都勁好聽
真心全隊實力都唔差

真巴

咁多*

都係

餅：做咩唔預我！我又要玩

你真係好中意自爆

FYI,佢地已經超越左純友誼了

你講緊我定花楊性水巴？？

街坊裝其實我覺得可以我覺得好正 果種頹廢感我本人好鍾意果啲type

貓耳，笑眼，外射

牙殭

你唔係飯 真係冇人信

佢著爛T爛牛襯人仔拖其實我都接受到
但係佢
著裇衫長褲
咁樣襯對人字拖.........
在

有冇佢個袋

大家其實都好愛油赫 成日po佢口是心非

防曬手襪就真係唔多掂

依套我覺得佢襯返佢新果對淺紫cons 算啦
(件黃恤衫係飯送嘅禮物, 仲有練習室著果對淺紫cons 都係飯送ga)
認證敢使

10/7 啊

着人字拖勁似成日係馬會徘徊個啲阿叔咁